救命， 求歌名

今日返工喺電台聽到一首歌
歌詞係 乜乜世界 好乜乜
係女歌手唱
有冇人知歌名諗唔到好頭痛